環保撚死全家理由二：香港新移民問題

香港新移民怎樣練成：

香港要搞環保保育 > 香港土地短缺不足 > 港樓有炒賣空間，越炒越貴 > 港女睇唔起冇港樓的港男 > 港女越高桃越拜金 > 港男被迫北上搵大陸妹 > 中港婚姻增 > 夫妻中港分隔好慘 > 大愛撚覺得佢地好慘 > 爭取中港夫妻團聚 > 香港又多一個支那家庭 > 香港越來越多人

所以，環保撚，先係真正的始作桶者

環保撚正仆街，死全家。

樓價好平喎

真環保人士與環保撚的分別

真環保人士：環保利人利己利自然利環境，平衡人文發展及生態環境，提倡人類與自然共融，減少污染，真正可持續發展。

環保撚：盲目提出環保概念，不理人類及人文生活，為環保而環保。結果搞到因環保之名，民不聊生。為爭取短期的環保及保育，而犧牲人文及人類環境，令人類生活變得非常惡劣，結果長遠就是令人類社會反撲，結果長迼成更犧牲環境和生態，製造更多污染。